觀塘站2邊出口好多狗

太子關站 機鐵暫停

狗鐵又準備運狗啦

屋企要人!

狗鐵停運同狗出選時間完全配合 又有大龍鳳 大家睇路

過去撚佢哋

唔係要趕住接仔放學我一定會，個個馬騮身形矮我半個頭真係可以1抽3(如果大家無gear)